一人一首有彩虹既歌

哪裡有彩虹告訴我

登登登~~登登登登登~登登

我相信我將會看到 彩虹的美麗